Als ik naar mijn gevoel ik sprak lieve mamma, en vond dat ze had ook flauw verderop, en was heel gevoelloos aan alles behalve het convulsieve innerlijke beweging van haar heerlijke spuitkutje.
Ik trok en haar zachtjes over haar kant, waardoor een beker water, een spons en een handdoek, opende ik haar prachtige dijen, ter en baadt haar spuitkutje, waaruit bleek dat maar weinig van de torrent van zaadcellen ik had slechts 29-11.
Vervolgens heb ik besprenkelde haar gezicht, en ze kwam met een diepe zucht.
Haar eerste ontboezeming was om mij te zegenen voor de vreugde ik had haar, dat in feite was teveel, waarna zij zingen van tranen en werd helemaal hysterisch.
Ik vond het vreemd dat ik had geproduceerd hetzelfde effect sorteerden meer gewend en meer ontwikkelde organen als ik had gedaan op lieve Ellen.
